[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5935)

3.5大未

河床咪撚玩野呀

兩場比多球啦

河床快輸

河床12m未

颶風爭你一球

主隊入左1球12碼

一陣有多粒

閪床穿盤啦

就

有

閪床

一叫就有

收錢算

甚麼平注都是騙人的，想贏錢就要一注轟佢老味

河床 we trust

智甲求你比多球

係死磨爛磨一定輸

鋼鐵人：
我十幾年前都係$10起家
未出嚟全職做嘢已經試過$10000一場
對錢嘅觀念好模糊
結果出嚟返工兩年已經孭咗幾十萬數
最後都係要戒

而加有羊都會拎出嚟買下嘢同食餐好嘅
琴日先出咗旺角買條Ram同SSD

智假比返球面子波

賭馬會仲要輸埋水位 磨贏2場先平到輸一場

阿甲真係屌老味

之前我買果隊89”入第一球完場可以輸兩球
買颶風又唔識追和

河床世界第一

仲要唔齊讓球盤同好多冇走地

3.5b又斷一場

我慣性有補飛習慣，冇走地補條閪

又冇整數盤 臨尾大波冇.5買 下下開.75降你大水

俾d信念

無啦屌 成日都爭一球撚狗

迫你一係贏低水一係輸全格，狗到

智假俾d面子

河床3:1

連贏4條飛

依家都仲未走得 痴撚線

角球而家都少開左好多 第一隊入球又比人打爆左

我了

聽講你琴日生日 生日快樂

智假絕殺未呀

波上萬一場我衣兩個月試過4次了，兩輸兩中，好彩正數番，之前真係有時用$200蚊買盤都要諗，同埋波係9月中先賭番，對上一次係世界否輸咗$5000要退出，平時都係賭下馬仔，一場$30 3隻QP互串 / or 一場$50 1隻P，$300一個賽日左右，贏下輸下，當娛樂費，衣加？我琴日一隻P都屌咗2K

可能人大咗同賺倒幾個錢同思想開放左好撚唔健康

假封左十幾次dllm智甲

11個角球都入唔到1粒

是 多數
不過依家睇緊急症

河床！

多謝

唉，買唔倒嘅兩場贏晒咩概念

屌你老母哥甘保

河床

個蛋糕有毒？

唔g

呢個真

平時買嘢都左度右度
一場波五千就咁轟落去

智假依家可埋韓職要等3粒鐘先派？
智大仲未派彩

因為買野用左就係用左
但買波仲有希望贏
好難戒

休息下先，放鬆個人

十二點再準備

今晚冇9點嘅波？

部手機啲電池健康已經係6x%，講梗開lihkg+聽歌都會熱到煎蛋咁，9月話要買12pro max都衣加都未買，買波已屌4注5位數

一大注就唔敢串好多場
每人一句屌鳩聖日耳門既說話 10 2 100

換機先啦

入面漲電隨時爆炸

巴黎每年買人又點 有錢又點 咪又係贏唔到歐聯 淨係可以留係法甲耕田

Dllm psg

Psg屌你老母臭閪 master g死燈閪

成12分鐘 仲要派兩個都冇人 波po 24

派你兩個了派錢都冇人要

含撚啦PSG 法甲一隊獨大想打假就打 出到歐聯咪又係垃圾一隊

屌垃圾巴黎聖日耳門
上盤都開唔撚到 唔怪得聯賽排第三

頭2個留tg

做乜

真

鋼鐵人孭緊幾十個數？

聖日耳門衰過杜甫

大家冬至食餐好既

遲左啦

有無人係孭緊條數仲賭緊 留tg傾下計真係交流下

我d早餐錢

可能成個波po都係

有條數就咪賭喇

一出糧就限自己果個月玩幾多 但好似無咩用

派錢 3 1 500

琴晚撿幾多

拉素全格

星期三先再賭 抖下先

有冇買真馬

冇一蚊不買-號

紅牛點計

就係呢場之後決心更大

我隻耳機得返一粒都用住先
唔捨得買 但琴晚一場波屌3k

咩料

巴黎死全家 順手拉埋杜甫一齊

錢都收埋

大list 79% 大細波同日乙搞到得返6成

職乞師

大波比狗買

你師傅輕鬆9成拿中

*命

唔緊啦 嗌下姐

唔係點做我師傅

鏝城派錢

我屌巴黎老母臭閪屁馬麥包皮咁撚廢仲想做大佬

讓咁淺 起碼1.5/2啦

psg柒到里爾都贏唔到

lm

好似慢咗小小

PSG廢撚到里爾都贏唔到

里爾唔係魚腩黎嫁喎

原來A米第一球6.2秒

星期六日豬13k
今晚200蚊試試運算

10 2 2個100快
爐出左事前 算公道

lm

ok

我

中

好波

第二球處理得好醒

唉 快

唔好派list入面既人 thanks

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢
Musa 145499
人在江湖身不由 61810
黑山羊之撚 282184
逆天而走 64999
大隻妹kt
中出好聲 206024
Independent #167042
屌你老母西 #4345
唔好搞我後面!! #17786
我身邊只有我一個 #239437
有落鹽 #159675
乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

呢件唔係派

126

睇錯

拉 謝謝

又係時候上黎撚狗

開波鬧交未

119 121tg

120:。。。。。

想問 杜甫真派錢個時 每次都50up條友lm
你個list咁少人？

海蛇 中

派咁少

你去copy返啲id比我lor
Copy完你都無得乞嫁啦

哭𠹌咗 119 121都唔中我120

事前都派就一就

又出水又派錢

領獎了

唔中

我名係事前 派jor 1000

*夠

呢個星期贏到傻 抽2個派200比我 占下我既運氣

你個單單單雙雙雙

一下就追返前幾日針個啲

運氣話黎就黎

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5722)

#215 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
慢慢追擊

你真係傻閪黎嫁喎 你copy比我咪加入list lor
見你一lm就會追嫁啦放心

你有冇加到額 點解打去唔比我加

加咩額

各位手足祝大家冬至輸多d 見者有份

錯過咗假肥既派$
利申有跟

留意左好耐 都幾準

無，我好節制，仲正梗幾千

多謝gchi

1

一日上限

12月頭本身正兩萬，得番幾千

今晚好少波賭

佢地要做冬

努力更新緊個Excel，希望今晚搵到重心

200萬 加左好多年

想跟，琴晚連輸7場

我見到你都有贏嘅 熱狗之前

尋晚好多波正氣到 明送聖誕禮物比賭仔

白禮上
熱拿下
國米上
迪安下
熱刺上
列斯下
羅馬下

琴晚全敗

好似見到有 今晚加油啦

痴撚線 一注可以買10萬？

今日又有靈車

每注我無叫佢加

做冬概念隊
做冬要一齊=開心=甜蜜幸福

所有關於咸/唔開心都會輸

10 1 100

22734965係邊位？

小仆街正氣到

22737495

對唔住

Me

琴晚熱隊係咪隊隊輸哂

Lm

又excel撚

般尼=搬泥 冬至仲要搬泥冇陰功 狼=冬天動物
卡爾斯魯厄 有個厄字=唔老黎
westham=喊=唔開心

唔係和就輸
紅牛唔計

知你中左，好開心
但都要記得遮number

Ching你識啲野
齊贏

係快爆佢ac

齊齊做冬了

唔係喎 紅牛都輸喎
你睇吓自然界嘅威力

一家人做冬一齊食漢堡！

等你個兩場

智力要幾低先會整excel 買波

海外個個？

上面又有人整

上面個個準過海外個個柒頭啦

佢啲推介淨係輸2場
Excal計

有冇巴打派100嚟食做冬飯？

食漢堡咁cheap = 基層

sorry

留acc入100俾你 冬至快樂

仲食咩飯，用$100起機啦

漏咗全職兩個字 sor

$100都冇啊

智力要幾低先會理人點買波

基層vs唔老黎=打和 和波=下盤

Sorly

仆街冇得返嚟

睇過

嬲嬲豬？

要追po我無save

之前幾場都唔錯 細細地玩下都收幾千

佢推咗6-11場？
淨係輸2

西利

g蛇宜家係邊

Cow下鬼妹 玩下dating apps算啦

應該英國

好多牛搵你玩前列腺 玩到返唔到黎？

搞咩無啦啦封鎖航班

g蛇留係英國等人過嚟幫你整手機啦

武肺又變種 英國有份

唔緊要既，各有各刨波既方式，冇對錯既。
贏到錢就得啦

你聽日6點 黎荔枝角B2出口 我同你一齊上去

公道到 今晚等你

求下你唔好係藍絲
唔好好似隻杜狗咁

人地上岸啦 去英國啦

好想jer鳩你 不過今日冇mood

杜狗會話賭左咁耐 佢依然係到

今晚有賤種車狗讓深

河床十二碼

應該會轉再深啲

完全封鎖咗

Goal!!!!

炸

無用EXCEL 可以嬲啲乜

你班傻閪輸閪未

杜蛇有冇水

Ha蛇有無水

鐵蛇有無水

嬲我屌人用excel驚人唔出水

兼職蛇有無水

飯匙蛇有冇水

大岩蛇有冇水

海蛇有冇水

大鋼蛇有冇水

買狼隊係藍絲

輸哂5皮未

5加皮

一點半先有波

好悶呀

狼隊串韋斯咸追數

今晚我車係咪又要捐進狗洞

$100幾時可以上$1000

不會！

公道！

No

捐進狗會

藍藍車狗捐進了狗洞

屌你老母

冇錢食冬至飯

中間蛇 琴日爽唔爽

@中間人
#28064

？

佢老婆同個女啲水

好

你叫聲波台風紀係豬 派你

今晚有冇咩心水 想儲錢過扑性day

杜蛇憑藉一己之力 對抗波台

琴晚贏唔夠？

置頂訊息

波台風紀係豬

Odi蛇入黎拉鳩你

噚晚有幾注冇跟到

幾好聽，電郵HKJC ac 去我派錢電郵

sent

咁都有搞笑嘢睇

又一個

馬會開番過比你

冇波踢都咁多人

好好玩？

好玩過前列腺

冇可能

講得呢句證明你未遇到好似g蛇呢啲咁識玩前列腺嘅人

你點知的

尋日玩爛咗你嗰個唔好意思

唔緊要 損左少少姐

你未見過咁大 所以激動少少都正常既

你點證明的

未見過單丸仔

問mg 佢見證我雙丸

起底>有冇巴打識點樣玩到男潮吹(非gay)

本身係 mg狼死到咬走左粒

下 你三粒㗎喎 米玩囉

啦

你點咬的

你點知我咬的

咪同其他人講啦屌

上面仲要好鬼多死皮

你有咩做唔出

捉到了 原來你跟住eason上房

捉到了 原來你地3p

藍若飛偷偷地食左Eason

Atv 拉

差b

屌你出軌？？！唉 仆街仔

屌你老母你認錯人

毋寧死 比人撚到

屌佢老母。。。。。中伏

下個po可以改名做前列腺綜合討論區

屌你地兩個自己互含互插咪算

份𠹌樣偷左我個名...

份？你弱能？

你個傻閪 而加我個名仲可愛

幾廿歳人仲叫自己baby

小妹16歲👉🏻👈🏻

又50k鎂轟落去 媽閪

冬至派錢暖洋洋
10 5 300

杜蛇 你係唔係好悶好寂寞

係 無波賭

唔洗問啦

唉老友搞咩 見到你發癲 又諗起 綠帽仔tot 同 幾年前個tif巴 贏大錢之後比波鋪逼到癲左 日日報假

其實我地都係可憐人 個個做冬 我地係到尻up 哭左

呢排做左藍絲 假膠下

求安慰

4日淨係贏咗3場

狼隊係咁回

ball po有愛

愈回愈愛

Hi

買咩禮物送比男朋友好

bb

gay

認真問有冇idea

Ck香水 點睇

鍾意打機咪ps5咪得囉

KY 佢明嫁啦

Paul smith 同Dior

我中意淡味啲嘅香水

Condom

而家留個言都比人追擊 好冇癮

嘩小妹一個星期斬贏唔到部ps5

男朋友定女朋友呀

Blocked 冇建設性

男呀屌你老母

咁都冇

洗乜買呀 比個閪佢食咪得

銀包囉屌

飛了牠，不用買

咁買條紅色絲帶綁係條頸度算啦

洗撚禮物咩 你嬲少陣好過送任何野

請佢食麵 食你塊閪面

我唔發脾氣的

屌你10個留言都冇個正常

咪講左銀包香水呔

有冇人想要聖誕禮物

因為男人對禮物0feel 你整手工野應該最好

想要水多d

請出招

想但唔想要有關前列腺嘅野

實際啲咪買褸或者背囊

利申 過來人

今晚想買韋斯咸

想買起你

我feel到你會出狼隊撚手足

我希望把我壓得踹不過氣的不是生活
是你

覺得今晚狼隊會輸

你死未？

master g個atv 2.5s

幾時出

on9原來係拿玻里

有無link

直接tg搵個爐名就得

屌咪中囉

Thanks

FB見到

各位大蛇今晚買咩好

狼隊

又輸錢 點部署

唔洗理班傻閪

幫佢戒賭

心靈重心
中国狼勝

食完冬至飯暖立立
派錢
5 3 500

有乜買？

派錢都無人理

波台已死

淨係大波呢幾日都輸死

抖咗兩三個星期，今日入咗$300準備玩推推樂，1點半點部處好

你乞到500

辛達卡拉

㩒返300出黎 去食餐好

求派了

狼仔回完又落

All in了

呢排啲波難賭？

穩陣

無野做睇返尋晚啲波
原來尋晚皇馬個場係究極絕殺開雙

無大隻佬好難推測

上盤師

你真係唔賭？

其實佢打正選無乜作為

好撚頹 年都冇得過

小心身體

有我地
同埋狗會陪你不用怕

送書包

25號生日但冇錢過

有無d $50-100 既推介
公司同事圍內玩交換禮物

買個condom去交換

底褲 前_ _

dllm
我差d想卜左你

我淨係知你條仔準備左頂綠帽送比你

差啲！

運氣既野 真係話黎就黎

448

全黑有無水 想買聖誕禮物

買漢堡算

沙蛇
好久不見

普度斯基助攻

ｇｏａｌ！！！！

有d人又話無心機賭既

２：０！！！！
半大ｇｏａｌ！！！！！

一係求其買盒餅算鳩數
唔係嘅話咪買隨叉呀USB呀枱燈呀咁囉

狼個陣

今晚冇乜重心，3串4小注玩下算

上場狼都係依個陣
嬴車仔２：１ ｗｏ

無場同路 針定先

又驚太hea會比人針對

前排好忙 無睇過

我都係小注，留返d本等重心搏命

-號個啲數姐係越少機會？

數據撚

葡超個場對左 今次慘啦

咁都只係平半？

負數通常低水，我唔玩😂

唔識睇你個表 跟著燈算

因為無左占美利斯，斷頸 （腳毛越位果個）

而家用neto + podence取代佢個位置
semedo打前一格變rm
我覺得反而咁樣仲好左

般尼太倚賴wood, 死守打法, 如果wood無表現就一球都無

或者買個杯咁囉
$50-100係咁上下啦 男女都用得麻

再唔係比多幾廿蚊買攜帶式消毒霧化機
不過就超出左你預算

買棵大仙人掌
跟住整個大紙箱, 包實佢
d人見到咁大個箱通常都會簡, 仲會好開心

podence勁

感謝ching咁用心解答
就決定喺百貨公司求q其買隻杯算

其實係抽左每人指定送俾邊個架啦

作客嘛

買咩好

正想問

就開波都無人

頭場2.5大

自從果晚馬會12點冇得賭

成個博彩心態都冇晒

個爐private咗嘅

買狼隊算
輸半/全格

果晚啲波好賭到

我屌鳩馬會呀

係
跟住都冇心機玩了

支持搬泥=支持阿記降班

真
幾日冇賭球

我係果晚之後作息時間開始正常，呢幾晚完全冇馬拉松式咁賭天光，琴晚3點到七點啲波買都唔買，平時係呢段時間上力

贏少咗又輸少咗，好事嚟嘅

狼隊幼幼之力

主100%

呢幾日拎啲賭本shopping，又同條女去食壽司，真正不賭便是贏

唔出Boly都係好事

馬仔贏咗小小就冇玩了
個人舒服咗好多

100%輸定贏？

完場咪知

9買

主要阿妓降班，所以100%主

狼隊客勝

影都冇多隻

d人針晒?

手足 有無啟示

摺撚左佢啦 英超開波都冇人

頭場喎

阿梅半大4.5大 101100

哇MG要狼

搬泥

I

得

，

講緊琴晚呀

得你老木咩死乞衣

針左見凍 上黎睇下大家

絲打派我？

般尼 下下高q大腳

港式打法

真係冇晒人

可以 巴打有做ptbf?平安夜想搵你

簡單啲 2隊係fifa入面 邊隊好用就買邊隊

執柒咗去啦 個個入哂tg谷

戲碼都唔吸引

9.5b

角大跌得好快

食飽上哂路

愛博vs萬博

波Po 24

狼d進攻真係好睇好多

仆你個街 叫左好撚難食既豬手飯外賣 唉

Go!!!

有咩谷
我都想入

想入

掛住玩手機game 有咩買

近排靜咗咁多嘅

狼FG

今晚大船係狼隊

我都上埋船

狼隊近了

有幾難？

馬會win

0:1

真係老實講
豬手俾狗食

聽講手機係蝗語

lolm？

fifa 狼隊數值嬴晒

留tg

隻豬手好似中毒咁 好撚肉酸 啲味好撚怪

我仲以為俾佢踢左

唔撚識食行埋一二邊

fifa狼隊英超頭4好用

臭你仲食

針定

睇過幾場輸嘅live 好難揀落手 我都係心靈

無撚食啦 食左一啖

我冇賭咁撚耐你條撚樣仲係度報緊假

入nogoal gel算

食豬排先講

有冇手足琴晚重注左熱狗

0:0 穩到傻

唉
我曾經都覺得好食
你唔明
我係屋企講一句好食
一個禮拜食幾次
食咗幾個月
咁就半年
講講吓都想嘔

完全封鎖咗

跟住都冇見過假分

前__tg gp 岩唔岩

見到反而安心

想入了

慘被外賣仔加料

前前前世

列

狼隊fg
荷乙半大
送比大家

西乙主派錢？高水好撚鬼

入左和波

Blocked

豬手難食起上黎可以好難食

前前前世
列堤頓道
線香花火
炎症執法

唔會掛 我次次唔洗找

講真 某啲野煮得點差都唔會難食得去邊 有啲野煮得難食真係可以好難食

Mg點解會玩呢D？

而家又餓 又無外賣 唔知點算好 又唔想落去買

邊間先？熊貓？

豬手點煮得難食？ 調味出事？

食過難食嘅炒蛋之後覺得冇野冇可能

係呀 咁撚夜仲有邊間

M記

調味

Food panda 果D囉

ｇｏａｌ！！！！！！！！！！！！！

食左兩晚啦 唔想再食

荷乙goallllll

熊貓唔係成日加料既咩

有無阿爾巴塞特下盤手足

荷乙1:0！

半大-1

咩料 jong psv入先

快手半大埋

炒蛋真係可以好難食

狼狗入波未

夜晚賭慣咗瞓唔着 又未出糧賭

隻豬手處理得差會食落會好騷同埋好"鞋" 再差啲會有毛

屌,以為兩點先開荷穴

荷乙半大易到咁

荷乙波係咁架啦

米迪蘭斯有冇同路

有咩報分app好用

0.5/1

十三

又黎

呢個真

lihkg

快

Down個模擬投注

有咩意思

好耐無見牛腩巴

想玩 係咪可以幫戒賭

炒蛋包住隻溫泉蛋
再用生蛋淋落去

封關消息傳出，大批港人趕往倫敦希斯路機場欲闖關回港 有人以5倍價錢購票

角細

狼隊屌撚到
般尼又真係想死守拎１分

快刷！！！！

還好啦 搵球射得入肉d都冇

屌 買左阿梅

係外國揾人玩下前列腺過年算喇

刷llm

西乙咁高水

米蘭對巴塞無人講？

買咗角大我心已定 完場會24c

召喚上盤師

米蘭慘被燈

荷乙半大又針

做咩

想買荷乙大波 洗唔洗驗腦

你可以出返去啦

搵到條正LINK 港仔直播台

10.5b

半大jump

般尼單刀 跟住就無了

法國佢成日係你爐jer你

我8.5 呀
你幾多呀
9c 完ok?

呀may係咪打假波

米蘭2.5b

終有一日

佢前_ _會爛

兩次機會空哂都入唔到

訓左冇睇 開左波未

1:0 咁快叫糊

今晚只買一場 唔好搞我

幾年前高登有人整過個app出黎
不過落哂架

西乙買大唔好喊

做咩角大去得咁快

半3 please

前列腺都玩到爛？
咁你唔識玩姐 我用手指頂前列腺都已經爽到仆街

未買 想上即場3.5

10.5b 水泥灌屎眼

角？
刷呀！！！！

on9
狼隊個黑人前鋒勁廢

般尼！！

西乙衰撚過中學學界

1-0

阿記！

搬泥！

搬泥！！！！！

般尼！

屌 大船輸死

屌你老母普丹斯

般尼 1:0!!!!!!!!!!!

含撚啦阿森納

般

我有玩過 一直都想搵過個類似既 但係無

反擊唔到甩波比人反擊轉頭仲要高Ｑ頂入

Master g goal!!!!!!!!!

MG蛇原來要左狼

你老母都係信自己睇盤好過

西乙11.5 -10

俾牛玩爛

施美度跑得咁靚
你回傳俾返個腳軟仔

下下高波做咩冇角
屌死佢老母

星期一係下盤日

而且你個姿勢正常根本無可能痛 除非你冇落KY

呢下頂得靚既

屌佢老母施美度跑左大半場個普丹斯仲回返俾佢

預左

荷穴快啲整多球

降班啦阿森納

Master g對家易到

因為下下都真係吊到勁高， 唔會省中人果種

Yes

英國開荒牛 會員 indepexxxxxx (手機維修師)

秒goal撚半大

傻閪踢走個波食黃做乜鳩

唔好啦

日日都比人jer 退出了

想買大波 又驚比你笑足90分鐘

荷乙想點

早幾日都有兩個係咁
發嬲踢走個波

Jer者愛也

屌 買咗半和

唔使驚 我會

阿may冇起腳？

快啦 等你做下一個大佬彪

狼輸波會否刷角？

半場前有12碼架啦

咁唔買了

我係咪又miss左

半5啦
還定都係叫
叫爆Zzz

卡爾斯同辛達買邊隊好

應該好多個po之前

不貪心

睇mg

波po jer走左大佬彪 幾時到g蛇

我建議就買大波

西乙數c

即時退出

快333333

快啦咁

過往紀錄 聖誕快車期 弱隊+主場=有分

咪撚搞我

開2.5

Gun

快！

阿森納？

車狗空難啦 今晚唔該輸柒埋佢

阿森納撚有主場咩

明天有 all in睇樓

唔會比人恥笑

西乙極限禁屌

狼隊可以降班了

爆肌佬陣間又係踢20分鐘

狼狗輸波唔刷 屌你老木

有阿妓頂住 未洗到佢

阿梅....？

荷乙半大未

荷乙入未

jump

屌你老母手球都無12碼 荷蘭人笑撚死我

1:1

邊隊

唔入試吓俾人入

主手球 超撚明顯

西乙no c..

你講得岩 我買左狼隊

米迪12分鐘半大

估到下場睇啱咩？

都唔知踢緊啲乜

垃圾狼

西乙嗰種廢

Link?

丹麥野黎嘅喂

個天都唔想我中

狼隊條垃圾 買般泥整多粒好過

荷乙又秒糕撚半大

嘩 兩個夾埋落去都無12碼 有半大我切

又係主？

荷乙

球證cashed

荷乙妹完未

健巴買咩中位

2.5

英超聯賽 狼隊都踢假 我無野講

米封咩

主差啲

西乙踢左廿幾分鐘 一腳射門

報警898

半場2.5 以為你買全場
全場有冇睇岩

係英國。。。

7.5b囉 不買s了

閪甲已經夠PK，仲玩閪穴

7.5有冇巴打上船

講下場買咩未

唔買喇 輸哂

睇黎做乜 ，90分鐘不斷傳波傳後

扑暈自己算 阿梅入叫醒我

半大針

秒goal撚

扑埋我thx

出欖球佬先買啦

買咗狼隊？

法國你成日都同master g同路

半大有奇蹟？

佢淨係會買中落後嗰隊

Go!!!!!!!!!!!!!

西乙半主

狼隊我屌你老母

要Goal不是go

4分鐘入波波都冇半大

巴塞！

西乙0-1

又下盤日屌你老母

馬會又羊

頭3場全部高水主/客勝

0.5/1半大 成功開出

比多球

Master g goal!!!!!!

贏半咁低水

一陣荷乙一開波就入，撚9半大

on79荷乙

應該會開主客 dklm

cls 阿梅十場都未必有一場半細 咁都誤中

冰左30分鐘終須有角

寧願第一球30分鐘後入仲易叫過秒goal

又係假波

唉 唔再賭荷蘭 永撚遠個球證都黑 2個手球 一個拉人 一個禁區拉人比任意球 唔比12碼

都唔知話主隊神龍定客隊唔好彩
起碼3,4個機會2,3碼頂中龍 全部俾人救晒

手球戰術

不賭便是贏

米cup+ 狼10.5b 51200

狼不斷派膠

屌

Master g

輸埋呢d波

2-0易到

般尼

1.5大秒收
角大有排叫

狼隊點解排到11

2.5s點頂

般尼咁撚勁架咩

訓得

dllm狼

無啦...

11

傷左個前鋒

假派狗買乜輸乜

屌你老母浪隊仆街冚家剷

般尼2:0

般尼好波

下盤日

2.5b叫糊？

某波友仲一早貼定狼隊飛

2:1

冇買大波啦 狼隊都買大 嫌錢多咩
想g你gun左mg定對家

7.5s gel?

西乙！！！！！！

0-2 4倍半大

西乙全格

米蘭半場追和先

MG慘𠹌到

西乙第22作客贏到第9？

無啦

0-2啦

緊係對家跟足兩場 買埋辛達訓覺

MG:💔💔💔

半一上盤______

0:2都好 半大收錢唔洗輸先

少左件中鋒真係差咁啲

西穴都有半大

回飛回到仆街無買米蘭迪斯

上盤師(迷Ha)

西乙客隊近十場入得一球 今日半場2球

上盤jumped

再唔認真踢 真係降班

灰鳩

想學人開爐出水 有冇人join

西乙仲要10分鐘2粒

屌你老母臭閪狼隊

屌你老母荷乙

狗隊快刷啦
人地死守呀

西乙

冰封角球俠出場!!!!

刷爆！！！！
你洗唔洗咁呀
你一定係9.5s 低水啦
9c大家開心

睇下呢幾日中得多唔多先

你就低水

mg4點要咩

開左先再一齊中好冇？

平時你買開大注低水
今日買咩？

比多d波大隻仔去刷角

西乙都識半大
我真係屌你老母

波水無乜信心 我都係跟下其他人買同有時岩feel就去

初盤角細

仆街了 冇c

得啦咁
9大家開心

以為你只買走地

下盤 7.5s

狼狗輸多粒ok?

阿may下半場cup啦

唔敢收息了 曼聯血的教訓

傷個影響咁大？

英超nogoal?

幫幫手刷爆佢9c 完

根本有心放水

有9c 10 1

1%傷前鋒99%mg 買左

一

奇蹟兩球撚狗？

臭西狼

唔刷比人刷啦屌你老母

6.5B 7.5B 8.5B

666666666
快！

手持7.5 8.5
唔敢買6.5

直接完場喇 狼隊hea到咁

6.5b gel 算

對面縮得咁後,你出大隻仔無乜用

阿梅追和未

狼冰角好無

出黎刷角

搬泥ng

比多3C大家開心！

狼狗比多3c我

2.5s力頂

7777777
差2
連個

7.5b -1

777777

都刷唔到,係咁俾人執佢位

你地9c係初盤買？

阿梅求追和

8888

俾多2C唔屌你 狼隊

即場8.5b

初盤10.5

叫！！！！！

場場出大波

哦哦，幫你嗌下

刷啦臭狼 輸到兩粒咁肉酸

唉 好撚on9 和都無

我又Join

同意
唔刷點入

咪玩啦 你開我地join就差唔多

k

車仔個陣好唔開胃喎

今日賭籃波勁針

比多兩隻定驚

米斯收得皮

個地咁濕,狼隊都係諗住組織入去
唉,咁撚ON9

車仔回左好多飛

佢再唔刷
佢老母個閪仲濕

痴撚線,出親波都踢返出波條友個身到有無咁好彩?

叫爆呀肥巴

咁都唔俾牌個龍門
都拖左幾次

咁你買邊隊

韋+1?

7.5dssssss

唔買呢場😂

燈燈池今次唔再燈

差一角啦屌

又拖時間

8888888

本身仲諗住車會轉一球球半

唔係燈車咩

卒夠未呀屌你老母

近排買親no goal都爆

-2k

狼12m

未必入

認真

一上場就送12M

狼12碼

取消關注on9

12M變角啦

一出場即輸12m on9

ON9
你射個波落底線都得啦

屌你老母

1001

個新仔自己搏完自己射

88分鐘自先撚狗 一球

勁到第一腳就送12

成個身撞埋去

你老母2.5s臨尾爆 弱智仔輸12碼

買般ng 變狼12m

12

咁都開到大